開心，由聽日起唔洗返學了

yeah 可以睇光之美少女 *^O^*
又可以落街搵fd挽Y(＾_＾)Y

嘻 準時返工啦你

停課我就可以瞓餐飽X100000000000000

你哋記住聽日準時起身ar

弘b唔係返銀行咩🤢

個聽字出賣左你，小學雞是打天日的

Show Blocked User - 鄭欣宜

你仆街啦去

你可以長眠啦 恭喜你

XDDDDDDDD

因為我係優才生囉(>﹏<)

係呀 我玩大富翁通常都係做banker ( ´▽` )ﾉ

kekekekekekekekeke × 1兆倍

我都係 yaaa

爽牙 可以聽*^O^*坤歌(^_-)